咩老共想食左HSBC/CX/美心好耐。。。

屌你老母係唔係條底褲黃就攞正牌出賣手足？

屌曬你班撚樣老母

我地要忍
唔好俾藉口中共食左呢堆本土黃企

佢地自己唔爭氣關我地春事咩